泛民識玩就唔該提名埋葉劉埋去選

咪咁老土又玩白票

佢地有政治潔癖 最後林鄭Vs長毛

今日老燒都咁講
今次有point

149
差一票入唔到閘
再睇住佢喊真係心都涼晒

老燒都咁講
今次葉劉真係玩完

用下腦都知唔撚work
提名係要開名
你估如果葉劉個提名list有泛民既人
中共會點睇？
就算泛民肯俾票
葉劉都唔撚敢要

葉劉敢要

當一完阿婆吮特首的心願